曾偉雄當選聯合國聯合國維也納辦事處(UNOV)總幹事

巴打絲打再唔做野就變事實架la

至少係維也納登報先啦

詳情請睇fb【#沈旭暉隨緣家書】。

嚇死me 收工去望望

push

push again

自推

TLDR
係咪即係眾籌去維也納登報

曾偉雄係共產黨

或者問，有冇人知邊份報响個辦事處最多人睇

痴撚線聯合國

Push

巴絲，麻煩🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

【第11陣】直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

【第11陣】直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

既然個白宮petition 俾人hack 左， 仲曬咩時間呀，

做以下 以前攬炒巴 個 UN email template la,

【第11陣】直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

兄弟爬山
各有各做